黃牛d飛賣唔晒係咪有得退？

今日紅館門口有牛賣飛，佢係都唔減價，話佢賣唔到有得退錢，我想知係咪真㗎？有冇行內人話比我聽？Thx

可能係主辦單位託佢地賣

主辦單位唔會寧願賣唔出都唔減價掛

免費飛

減價咁樣衰

無知一問，唔識人係咪唔會拎到免費飛？
除咗fb有時見到有sponsor會送之外

如果減左價 下次咪個個都會等減價先買 所以佢地寧願賣唔出

JW 演唱會 免費飛大把洗西買黃牛

你幾時見過有主辦會話自己個演唱會賣唔哂？
就算賣唔哂都唔會講出黎啦
賣剩個d咪交比d黃牛減價賣街囉

如果主辦宣佈減價賣既話
之前買左飛既一定屌到飛起